啱啱收到強積金條數，嚇一跳😱

31/1 信安強積金會員編號43215678之1月底AXA安盛獨家分銷的明智之選強積金戶口結餘為$582,569.42。查詢/取消: 2251 9683

有冇強人指點一下，如何搞大佢，想早D退休

58萬老強
580000/0.05=11600000
番咩工可以有成千萬月入

你個number都幾靚

自膠

會員編號 都出埋 , 你無病呀 ??

如果無滾大過
樓豬起碼 keep 住十二年或以上 有四萬以上月薪

強積金係僱主僱員都供5%，姐係坐底10%，同埋有d公司會幫員工供多d，睇下年資而定，同埋強積金係會賺錢

會員編號改了，銀碼是真的。自己也嚇一跳，平時冇乜點理，AXA突然短訊過來，唔知咩玩法

好出奇咩？政府公積金最多供35%啦

公積金 vs 強積金

數學家

Rich

我幫你搞大佢

倫敦金撚仲唔出黎

let me help you

強積金關倫敦金咩事

究竟放完假未...

58萬有咩問題？
我都係5十幾萬

做咗幾耐野

岩岩宏利爬左hsbc頭做左mpf 一哥

死返出去啦

Concept 錯到咁離譜相信數學lv唔會係中學or above

個scheme開果陣月入一萬蚊當你升到依家四皮咁上下都入五六十個
（供10%）計

43215678

下
我做左十年都廿幾萬啦
有咩問題

竟然滾到5十萬

望住自己有50萬但拎唔到

最怕係之後望住佢一路少落去

每年食你一萬蚊手續費

做左8年野得15萬
近年人工高d..又做滿5年
強姦金先儲得多d

咁如果係會員編號12345678 ，有冇病？

2012年前上限只係供1000 , 即係計埋僱主都係2000一個月
而家加到上限1500 ,你搵十萬都係供最多1500. 加埋僱主係3000.
5X幾萬一定係增長先做到。
我有時會轉下個強積金供PLAN , 而家62.X萬。

一睇你就知係公務員啦屌，自己唔使供之餘政府仲用廣大市民既錢幫你比埋你果份，同埋唔止10%

一句講哂 你幾歲先

幾大啊巴打

而家上限唔係供1500咩

公務員自己都要供5%架

政府供15% 自己供5

我有frd 政府工，自己果份都唔使喎

乜野叫強積金呀 一係你個fd吹水一係你吹水

呢到又有一個

俾你快一步

haha

係真正數學大師

唔係每月最多1500咩？公司再幫你供多1500

有自願性供款 你鐘意可以成份糧供曬落去

每月月薪高於$30000
顧員及顧主供款係各每月$1,500 （或每年$18,000）

唉，好心尼d事就收埋佢啦，一陣又減公務員福利真係多得你唔少

尼你老母

有做開野就明，2000年開始供的，轉過工，非公務員，總之銀碼是真的，我也嚇一跳，可能係增長吧！有沒有人差唔多呀！最想知可以點玩到23百個，真心求教

我有花少少時間了解過強積金，唔好買咩股票基金
試過香港股市升好多，自己買果隻香港股票基金升好少。手續費1.7x% , 近年只會買恒指基金同保本基金兩種 估繼續升就買恒指 估跌就轉番保本。跌左落黎又轉番恒指基金。
手續費0.7之餘，恒指升就升，跌就跌。自己控制應覺好好多。
同埋唔覺得搵人睇強積金會好，幾時都係自己控制好。

你可以自宮

好彩我份強姦金有盈富基金俾我all in

盈富都係上落市姐，炒下波幅賺得仲多

舊年賺左15%, 轉左保本等機會中

Link?

好正常，我都差不多
又係2000年開始供，非公務員，又係轉過工，人工由一萬加到兩萬頭
我條大數都過60
如果早兩識得由中華威力調返去痕指基金應該已經過80
冇乜特別

公司比哂 叫公積金

有無人用開fidelity ? 買咩基金好

高質LOST留名

35

好似要做夠20年

呢個lost好多笑話

利申我number係 56784321

invesco??

2000年6月打後果班公務員全部供公積金，一個高級督察頂薪差唔多八皮野，做左16年， 顧主果份供緊19.5%，成15000一個月，一年都180000， 50萬其實唔難

想問下巴打們點樣可以方便地改變自己強積金個組合？
例如有冇網上平台可以做到？
另外如果有幾間強積金公司供過款又點合番埋一份呢？

online轉換10間都有
多個mpf acc整合，我建議你自己先擇一間mpf公司先，然後邊d agent 會幫你整合架喇

我幫你轉好冇

有冇惠康現金卷送

笑撚死
一日儲100蚊, 一個月有10000

Ching 上面話宏利過左hsbc 做一哥，俾條link 黎睇下先啦
定係你做宏利想R 撈呀

以我所知hsbc 暫時都仲係第一，就算宏利計埋渣打果part

你唔係唔知供款有上限啊？柒頭

你講公積金多餘啦，我公司都行公積金，有啲01年入嚟嘅有4百萬以上

你都話你公司都有人有四球啦，有幾多餘？

我想知如果強積金取消對冲
咁公積金又有冇得取消對沖呢

公積金回報率高過強積金其實有幾球唔出奇

買盈富唔識轉一樣係好低増長，一樣上落市又單一。我更推薦買恒指基金。

1. Online好多間都有。
2. 積金局可以查哂你名下所有強積金戶口寄番資料比你，跟住去你現用既強積金公司填表整合就可以。全程一手一腳唔洗假手於人。

Ching宏利依家邊隻基金好

我自己成家人都轉咗去sunlife ，真係自己要比較下d強積金公司，頭先上面係咁話宏利同HSBC 有幾大，講緊嘅根本係market share，而唔係佢地基金回報表現，我屋企人本身就係由呢兩間轉走，蝕多過賺，個回報又低過通漲，難怪係咁比人叫強姦金，之後咪專登上網去d基金平台同揾下d新聞，有個平台叫my mpf 幾好，全部公司有得比較，後尾揀永明係因為佢地個成績表係最靚仔，差唔多平時我地會揀開嘅基金都排第一，好似個d平穩，增長，香港股票，均衡基金個d，因為我地成家唔會揀個d環球債券、股票個d所以主要都係睇翻呢幾隻，其他股票網基金網都有得睇，真係要自己揾多幾個比較下，我地特登唔揾agent傾自己私下去揾，揾啱先再揾agent 轉，如果唔係就好似樓上個d post 話咩第一但唔睇清楚就信就仆街了

宏利有個別基金表現好似都幾好既

獅子就真係差喇

有d上年升10幾%今年跌10幾%
個agent又垃9 圾，都唔知邊隻好